請離開連登，離開同溫層。連登太多頭腦，欠缺手腳。全部同我入黎申請分身ac！！！

連登太多計策，全部都係「搵人同我…」，結果全部都冇人做。

如今連登欠缺落手做既人，例如隔離post狗竇白布需要報消防，正皮1000人，推post800人，我敢講，真係去電話亭報消防既一個人都冇，覺唔覺得自己羞恥呀香港人

連登生產力急跌，恥笑post開始多，日常post都開始多，證明軍心渙散。如果有貢獻總生產總值，連登仔係零呀！！！

重新提醒各位連登仔，呢場仗如果輸咗，以後出街都要活在恐懼之中，係街唔敢高談闊論自己立場，著黑色衫要諗諗，戴口罩帶遮要諗諗，去茶餐廳唔敢講相關話題怕藍絲加料。

我係共產黨，第一時間就會清算連登，有ac既全部都要分批入再教育營，懲教所咁毒打，逐個逐個打傻仔針

即刻落車！唔好係架車度！
唔好再圍爐！請立即離開同溫層面對戰場，藍絲page已經開始運用大數據投放廣告，我地要立即申請fb分身ac迎戰，人肉向藍絲宣導傳教。

懶人傳送門
申請Gmail

申請facebook AC

長輩頭像

進階+

Fd list問題
申請完請add我
Limtangjai2@gmail.com
add fd list入面既人
然後夠15個人就可以unfd我

App
有好多副廠app可以替代 自己搵
或者down多個瀏覽器長期log in

文宣攻略

1.永遠不要讓對象發現你打算說服他
正如催眠一樣，如果催眠對象發現你打算催眠自己，會築起防禦城牆。

對策：先假意認同，再慢慢拉攏。

2.文宣前，換位思考，這張文宣能夠打動我嗎
如果這張文宣只是唯美、同溫層打飛機用，並不是好文宣。對師奶阿叔來說，這東西有趣嗎？

對策：對人說人話，對豬要講飼料。

3.切勿一步到位
對大陸人文宣，不能馬上就說香港獨立。要慢慢來，先提六四，顛覆他的過去認知，三觀變了，城牆瓦解，自然容易說服。

例如
如果有人派傳單給你，上面寫著中國利好消息，世界第一，你不會繼續睇。
但是如果上面寫著連登紅底的鐵證，你會震驚，並且繼續睇餘下的資料。

冇人add我
係咪代表冇人申請

我有做梗，好多藍絲group 要admin 批，應該一講反話就錫你。近排我響華記光頭佬到同佢地鬥藍btw add 唔到你

香港人抗爭十件事

推

Tang Jai Lim

睇黎要花d心思整靚個ac
唔知淘寶有冇得一批一批買

整咗未

未成熟既ac唔好開戰住
養返靚d先

得兩個人開咗

比曬link 餵到埋口
都係得兩個

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

冇啦冇啦
出面開始多日常post
連登都開始熱情退卻

有冇D仆街藍絲的電話 等我用左佢

。push

sent

原來連登由頭到尾得4個人玩

可以申請各種email domain

點樣可以加班藍絲 我加唔到lol

唔使咁快加住
最好圍內加夠15人先
有返d使用痕跡

pk 我比人懷疑我個身份 要我電話認證 有冇D廢no ya果D借黎

基本上求鳩奇add 其他人啲廢老都互add

推
兵不厭詐
唔用手段點夠共產黨鬥

做實事少打咀炮，香港人再輸埋呢次真係無得翻身

Pish

停止打飛機!!![/b][/size=6]

唔好再覺得我有我做，人哋自會見到，唔係囉，sorry囉，齋睇tvb & 冇fb & 甚至冇聽過連登嘅嗰班完全唔知咩事囉
請立即停止圍爐文化🙏

醒未呀
只要一日見你哋仲喺度打飛機、自high、圍爐，
就一直推此post,
你班人都係唔diu唔得嘅！

勇武收皮啦!! 唔好再圍爐，冇人睇連登㗎喇!!

唔好等勇武兄弟嘅血&汗白流
跪求大家入嚟幫手

還原真相，教化愚民，
「滿貼十八區」教育工程文宣需要你!!!!!!!!!!
嚴重缺圖

(自行refer to)
(長期置頂)「滿貼十八區」教育工程文宣圖收集

毒撚們
Go go go go go

間唔中都會去藍絲page做呢樣野
但呢個工作好辛苦 日日對住班冇人性畜牲

推！！！

高質！

唔使灰心巴打

出面太多 post ，啲人好難見到

而且我好多朋友鏟晒自己fb 相，換蓮花相入去同啲廢老玩

Anyways, 各自努力

守護連豬！

林鄭記招篩選傳媒 經濟問題優先 我覺得記者可以咁

推 離開同溫層

唉

推火爆

呢場運動必須要贏啊！！！
如果輸左，我地真係以後真係生不如死啊！！

動手吧

推到仆街

push

係咪太心急走去add太多人

Search唔到樓主

搵到樓主 推
呢d冇成本但可以亂到人既野要做啊

上面有名

[長文] 大家睇下咁樣會唔會係走出第五階段嘅新方向

實事

大家要組連登3毛大軍

721

721!

我既fd list已經夠15人
歡迎互add
本ac將會成為藍絲廢老既模仿教材

有興趣模仿老人可以抄考下

有興趣模仿後生仔直接開戰既
開戰前建議add多d後生ac
再清愛國愛黨ac

請用以下內容代替push/推：

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

大家copy and paste pls
並每日自行更新第xx日

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追問插問

大家copy and paste pls
每日改第xx日

Keep push to keep this at the top!

反送中諜報戰組正式成立！！招募大量義士！

幫隔離post推下

已有物資，只欠人手，
請大家踴躍參與！！！

鹽水派街坊：未雨綢繆之戰

Lm

一直都係話要推出去

今晚搵樓豬
依家出去集會先

推！！！！

打佢經濟牌！！

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

Copy and paste the above, please.

推咗兩日都係得十個人申請咗

如何向藍絲宣導
每個藍絲都會有極端性格
不管你選擇了以下哪一種方式去宣導藍絲
都必須視乎情況：

留言前問一問自己 假若自己係藍絲
會唔會信 會唔會好假膠
句留言會唔會太似反話
需要極高語言技巧及演技
如果冇信心既請採用下文最後既直屌模式

用咩方法冇所謂
重要的是結果
我們要贏 我們要拉攏淺藍

以下例子為真實取材

1.以藍制藍
以超越藍絲既變態思維
嚇怕佢地/培養佢地走火入魔
從而令理性藍絲反感

有人說：「咁都睇到係胸襲，黃尸真係xxxxx」
解答：
「不就是摸了幾下」
「摸咗又點 警察叫極都唔走！抵死啦！」

2.指鹿為馬
少女被捕
有人說：「可能是男扮女」
呢個時候手足要立即讚好 讚到佢變top為止
當讚好數目有返咁上下
我地就可以走出黎屌柒佢
或者手足主動留言
我地會馬上意會配合

3.分化模式
分化警察政府：
「警察是無辜的 請政府不要再推他們去死 」
分化前線指揮：
「屌你老母冷氣白衫」/「散仔衝動累事」

4.消毒模式
藍絲回覆好多虛假指控
只要用證據車落佢地塊面度就ok了
理性藍絲睇到自然會分析
*建議貼圖 不用多花唇舌

有人說：「…好多曱甴」
屋企污糟先有曱甴，而唔係有曱甴而污糟
或者
蘇乞兒ending.jpg

5.直屌模式
希望唔好用
因為藍絲普遍要面
唔係個個都可以被直屌而頓悟
除非佢冇得救
咁就可以做箭靶、警醒理性藍絲

最後
希望大家夠定力
唔好染上上面既陋習 各位睇路

pish

啱
唔好懶落嚟

推 做野做野啦

開工啦手足！！

輸咗
成世就要係狗面前抬唔起頭做人

心戰反攻Popo

連儂通函

機場巴絲開工啦

得11個人add我
咁簡單既野都唔肯做

如何在人山人海情況下上網

點解咁簡單既野都冇人做
已經唔使大家出去被人爆眼爆頭
link都準備好曬
有咩問題隨便問

和理非要係網上默默耕耘！

816 攬炒巴集會817 教協遊行；光復紅土818 民陣遊行「止黑暴，制警亂」下午 3 時起步起點：維園終點：遮打道行人專用區不割蓆，不分化，不譴責

得13個人add咗我

呢場仗輸都係抵我死 衰在天真

求推求推! 香港人可以試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

推, 假acct玩咗兩個幾月了

係太多無腦，全部殘廢

搵唔到你

申請完請加
Zhong kwok wan
Zhang Simon
入面既朋友
唔好貪心一次過加太多人 否則會要求提供電話

818一齊出

狂推

呢個係好有實效但要長期作戰嘅方法真正深耕細作

要忍到幫港出聲嘅留言最難

連登大軍，大舉進攻！

樓主你個email search唔到

搞掂

係
不正常人類奧妙展

最好每個人都有一個副ac旁身
集體上去澄清事實 只要留言速度快過刪留言速度
呢類page好快收皮

例如時聞香港
2014年響當當
踢館踢爆得多
藍絲都發現太多fakenews
加上又被大陸棄子
冇再課水
宜家出個post得幾十個like

不如開個tg group , 定 fb 傾

呢樣真，推同正評嘅人多，真係做野嘅人少
利申：仆街仔

反送中諜報戰組正式成立！！招募大量義士！

依家啲人成日留喺連登 , 講真有鬼用咩
上得連登 , 根本就係有留意開時下局勢既人
連登仔應該要去滲入唔同 FB group ,
向多啲街坊, 中年人講解多啲時下局勢

支持！

人宣係好重要
有睇《脫歐：無理之戰》就知

申請咗未

應該每人配備一個

推咗幾日
連登每日幾十萬人瀏覽量
得15個人add咗我

輸咗我日日上黎鞭屍

200個人擺低正皮就由得我慢慢做
申請咗既得個15件

搵唔到你個email